好嬲。。。好想喊。。。點算。。。

近排本身好忙好多野做 成個人好累。。。同男朋友都冇咩點出街

今日我生日 我同男朋友食晚餐
食完飯我暗示下男朋友今年送咩生日禮物
男朋友叫我合埋眼 話俾驚喜我

我合埋眼之後 佢用對手遮住我塊面
我聞到有陣味 即刻撥開佢隻手

「新鮮袋底泥 美容啊～」
聽到呢句我即刻走左去。

而家得返我一個坐係海邊 塊面仲有陣味

好想喊啊

我愛土砂

對唔住 笑左

你可唔可以將堆故埋尾先

我係你就一腳踢爆佢春袋！
春袋泥吖嗱你老尾 ！！！！

咁仆街架咩

0/10

請善用起底功能

感謝樓主提供笑話

真系有用ga…